[突發]占士邦影星羅渣摩亞於瑞士死亡，終年89歲

rip

Rip